TQQQ 200蚊了，想問吓decay撚一句說話

decay咗未？

巴打做乜唔貼倉

信念夠，del咗app無睇了

今晚就跌落一百蚊

上年9月左右 本身Allin set 100 最後又入唔到價無買到

夠膽就沽鳩TQQQ

我幾敢肯定TQQQ今晚跌落一百蚊

sorly，一開市就105起步

咪撚開post啦頂你 我全倉嫁 仆街

QQQ唔係track Nasdaq，係track Nasdaq 100，基本知識黎

靜啦屌

TQQQ洗驚人燈？麵神都唔夠膽燈TQQQ

今晚上220

拆完股再上220

decay撚最on9. 連續升市夠會賺突
期權果d叫decay. 呢d叫tradeoff

最大風險其實係 sec 唔比你 trade
仲大大聲叫人買都唔知咩心態

你真係未見識過上次麵神買完tqqq熊成點

我都係得1皮美金係TQQQ
下次大跌就放晒大部重倉TQQQ